現役最top後衛係邊個？

懦夫雲

ben simmons

kobe

碌梳拜利史摩寧華西菲爾鍾斯

Kyrie
Fultz

廢到

中堅定計埋閘

控球後衛

中堅

Kyrie irving la

K. Walker

咁綜合各方面黎講一定係拉膠

應該係James Harden / Curry

現役咁簡單都唔識？

chris paul

足波

Azp

lonzo ball

Rose

vvd

利成條防線

拉膠

水貨

umtiti

泰亞高施華

歷史第一，仲有華拉尼

冇睇開玩具 sor

James.Harden

K.I
S.C
J.H

呢條黑鬼真係好撚穩

基亞連尼

我

我覺得D. rose 勁啲囉

LBJ

J.Harden

umtiti+mina+big gay完爆

系

Mina?
我覺得都係momo勁啲

基斯坦奴朗拿度

k.walker 大戰 d.rose

成功凍結lkk

屌你老尾5個負皮 咁現役邊中堅勁得過拉膠呀

賓斯馬

迪基亞

cp3

賓特拿

都係

自爆黎講你又啱

拉膠=炸彈